有冇人試過好憎自己？

你地最後點解決？

已經冇人鍾意自己 連自己都唔鍾意自己 好慘咖

自殺

曾經改變過，開始鍾意返自己同朋友多左，但因為有啲事性格又變返以前咁。

巴打希望你有日會改變到

曾經有幾次念頭 但冇勇氣，但我都我相信死唔會解決到問題

push

每次返醫院做驗查就好憎自己
覺得自己好煩 好冇用 垃圾 早死早著

我

好憎自己 有病果時 無意玩人感情
果時根本無心情拍拖

終於俾我揾到佢 但係又無勇氣道歉 講埋d廢話
佢連同我講野都唔想 應該根本已經唔記得我哩個人 何況有過交流 不過知道佢依加過得好好 咁就滿足
哩幾年一直諗起佢

一直都憎

放過人啦 都當放過自己 我仲會時不時諗起佢

個病好嚴重？

可唔可以分享下點解會咁諗啊？

拍緊拖個陣發現有病？

道歉第一樣野唔係考慮會唔會得到人原諒，係你自己真心爲自己做錯嘅事而道歉，比當事人知道你知錯。有機會一定要好好道歉，話冇勇氣只係比左個藉口自己唔洗搵佢say sorry

介唔介意講下點解會憎自己阿？

識佢果時已經有病

我明 但係已經無機會了
我諗我諗起佢都會對佢造成困擾

我諗佢咁好既男仔 已經有意中人
希望佢幸福

佢唔理你定點？

介唔介意講下咩病？好嚴重？

抑鬱

日日都好憎自己
又柒又廢又頹

最近遇然拎到佢聯絡方法
同佢遇野 直程唔想理我 打發我走咁
不停話過左去既野唔好再提

我明呀

嘗試愛自己

困擾係你自己覺得，如果唔想再諗就move on啦。雖然今次逃避左，希望你上過呢一課之後對其他人會知道點做。唔需要每次諗野咁負面，比啲信心自己，加油！

我好返了 停左藥接近成年
成個人清醒左好多

不停打J

幾時開始有抑鬱？
我3年前。

控制唔到腦入面把聲
不停亂諗 叫你自殺
不停做錯決定 每日食藥渾渾噩噩
但已經過左去
我相信你都可以

好憎自己 但除咗喊咩都做唔岀去幫自己

我
好憎自己而家先識諗
失去左先識得珍惜 真係好可悲
有時真係覺得抵自己死

做番自己

我明 絕對明
但好後悔

幾年了 人地已經唔在乎
應該覺得我煩膠

咩原因

小爾讀緊書定做野？返學/返工搵啲野寄託，搵到自己興趣會好啲架！

以前我都會訓教搵張被蓋住自己喊，但愈大個連眼淚都流唔出。巴打可唔可以講下點解會討厭自己？

既然你都明白仲係眼前嘅野要真惜，之後嘅生活都要緊記呢樣野，過左去嘅事就唔好再停留，等過去嘅事作為你嘅踏腳石，令你之後活得更好！好好放低下唔好憎自己啦知嗎。

諗起都覺得攰

你嘅自己係點架？

覺得自己好冇用

灑脫啲 雖然同你講你會遇到更好暫時唔會信，始終現在呢個先係你喜歡嘅，但係係時候同自己講要放低啦。我之前都鍾意左個人，但係自己性格問題令佢愈行愈遠，岩岩識到佢同佢相處真係好開心，但感情勉強唔到所以我選擇同佢繼續做朋友，可惜之前嘅事仲係令到我地好似有層隔膜。

好憎自己咁撚黑

好憎自己亂諗 玩自閉 性格忽冷忽熱 對愈重視嘅人就愈冷漠
成日唔覆人/拖遲先覆 比人話不知所謂
一排好完又會重複返

係運仔黑嗰種黑

你問我嗎？我覺得自己同人相處好似有啲問題。之前追緊個女仔，搞到自己有少少情緒問題。覆朋友wts又會有少少hea同令到人有唔好feel。唔知自己點解會變成咁，定係原本我一開始就係咁嘅人。

你幾撚時死？

點解會咁諗嘅？可唔可以講下

成日都會，尤其覺得人地做到我做唔到，就好憎自己

點黑法？我都自認自己係黑仔王，不過我相信黑到盡頭一係反彈一係冇哂感覺。err...我諗黑到冇哂感覺都算係好事黎嘅。

太著緊🤔🧐搞到情緒受到影響

你嘅情況同我一樣啊，對鍾意嘅人覆得hea/令到佢唔好受嘅野。佢知我鍾意佢但對我冇feel，唔知係咪咁令到我變成而家咁，好想同佢講聲對唔住，同佢做返正常朋友而唔係好似而家咁有wts下但好陌生啲對話，感覺好奇怪。希望你會改善到啦巴打，願意踏出第一步改變已經係個好嘅開始！

好憎自己 次次考親skill test都好容易俾人肥
人地唔駛點練都會輕鬆pass
自己要靠努力同勞力 人地就天才波都勁過我

人地做到嘅事係指？

可能係，但有一點最唔想承認係佢唔鍾意我先會咁對佢，我覺得自己好幼稚，衰到一個點。

哩幾年入面我改變左好多
唔貪玩 唔自愛既行為已經無
我都好多謝佢

你巧巧人 驚hurt 人feeling

人地有識得帶眼識人，我唔識

你覺得人地唔洗點練就輕鬆pass就已經諗錯哂，人地付出過未必同你講，所以有機會比左呢種感覺你，而且咁樣會令你覺得付出都係白費，有邊個一出世就乜都識，佢地就算唔洗練都可能係佢細過開始培養，真係有付出過先成就今日嘅佢。希望你唔好覺得自己努力係冇用/比唔上努力過嘅天才，如果你唔甘心，人地努力一倍，你就比人努力10倍！我曾經試過比心機做一件事，真係成功過。你都得嘅

搵啲自己鍾意做嘅野增值下，睇下書學影相行下山，相信你會有得著，會遇到更多人。

呢個唔係對朋友，家人，鍾意嘅人應該要做到嘅野咩

睇你點睇

呢啲好難睇得出，所以返工先會有啲表面同你好fd背後講你壞話嘅屎忽鬼。防人之心係要用，但唔好比佢令到你同人相處多層阻隔，會好難識到真心朋友。識錯人係個好好嘅經驗，未必全部壞事黎。

試下改下個心態先，比個目標自己，認真去實行佢，唔好得個講字，你唔肯踏出第一步永遠都改變唔到之後一直怨。唔靚仔都可以襯下衫做運動keep身型，最緊要個人乾淨，女仔唔係一定鍾意靚仔，你有性格/做到自己做到嘅野會吸引到佢。

我講緊拍拖呀，眼見好多朋友都結婚，自己就瀨曬嘢咁，好憎自己唔識睇人

發生咩事令你唔愛自己？

唔好仇恨自己啦

我覺得你係好女仔黎，多數太好仔先易遇到衰人。但唔好咁灰住，你嘅好總會有人發現，你會遇到個個陪你行到尾嘅人。唔好因爲咁而唔相信愛情，唔係好嘅男仔你會錯過左都唔知！大把人遲結婚，呢個唔係問題，最緊要遲到好過同個唔好嘅過人世。

多謝你先，希望有日我會坦誠咁面對佢，同佢講聲對唔住。

可唔可以講下係咩病？

謝謝你覆我呀，我瞓唔著 俾人帽完好怕男人，你講得啱，我估我呢段日子都收埋自己，冇理過身邊ge人。我會試吓放開自己㗎喇

由中學之後一直都係咁

加油！

可唔可以講下點解會討厭自己阿？

每次激嬲女朋友 佢唔開心 我就會好撚憎自己
當我一頹 不斷鬧緊自己嗰陣 就會冇心機氹返佢
氹唔到佢就會再更加憎自己

每次都係咁 究竟可以點做

面對邊個

嬲自己其實冇幫助對件事，唔覺意發左落女朋友到仲衰。你激到佢唔開心可以試下即刻深呼吸，唔好俾憎自己嘅感覺出黎住，冷靜下諗點氹返女朋友。感情嘅事係會有吵吵鬧鬧磨合下，咁樣會令你了解伴侶多啲，所以成件事唔一定唔好。點樣係每次激嬲完女朋友反思下次做好啲係你需要學習嘅事，所以唔好再因爲氹唔返佢而憎自己啦，用憎自己嘅時間同精力令女朋友開心唔係仲好咩？

之前追嘅女仔

實在覺得自己太失敗
我唔識點氹人...

唔需要覺得自己冇用，呢樣野唔係個個一出世就識，你要慢慢學的，得閒睇多啲愛情小說都可能教到你點做。

你做左咩咁內疚

打飛機

知道自己啲思想好錯
之前亦都睇過counselor
但真係好難改到自己啲思想

btw 多謝你

因為知道佢對我冇feel而對佢冷淡，好似連朋友都唔想做。而家後悔太遲，雖然有wts但佢都冷淡左亦都好少講自己野。最近成日見到佢po負野想問佢咩事但因為之前嘅事所以冇問怕佢覺得我煩，雖然都估到關另一個男仔事，但作為朋友都想安慰下佢。我怕好快佢會離開我個圈子...

發生左咩事阿？

又打。。。師父我不行了

慢慢黎啦 俾啲信心自己 你會做到 只係時間問題唔需要逼自己

打唔訓

仲

有咩好內疚

習慣左兩點先訓

多謝你

我都係咁 完全一樣 覺得自己性格好奇怪

我其實好掛住佢。。

我性格都係咁，仲學習緊平時應該點對人。奇怪唔係問題，重點係發現有問題後，會諗下次點會做返好，唔比呢個情況一直存在。呢樣野我都學習緊，你要加油！

其實佢係個點嘅人？點解咁難放得低？

覺得自己好冇用 做乜都做唔好

如果佢知道你咁 應該會即刻嬲唔落你

做乜都廢
好易諗埋一邊放負

有咩事做唔好令你覺得自己冇用啊？

我都想

但每次同力講開呢個話題
佢就會話我發佢脾氣 怪佢

用賭博麻醉自己

普通到不能再普通 反而有d神經質
難放得低係因為成日諗起自己對佢有幾衰

有冇其他興趣阿？賭錢都係一時嘅快感，輸埋仲頹啦係咪？不如試下諗自己有咩鍾意想做，去試下用呢樣野做寄託。

都係個句 move on啦，比個機會自己休息下

好憎自己成日存在感咁低 又唔識講野 搞笑
本來已經唔多既朋友好似一個一個咁走晒 我無吸引力同號召力可以留得低佢地

明明有過啲人好close但我又無膽唔敢再進一步

成世人都係無咩事做得好 全部都係得過且過

我以前都唔太識講野，收埋左自己一排，到最尾真係覺得唔掂去試同人講多啲，少至生活到興趣，溝通終於算變返正常。我覺得你係唔夠信心姐，比啲勇氣唔好淆底去搵人r水吹，係可以改變架！你成日覺得自己咩都做唔好，咁樣會愈黎愈冇信心，你要信自己係一個叻嘅人好嘅人。加油阿，差你願唔願意行第一步。

死解決唔到問題 但係最快解決

死的確好快了結你辛苦嘅感覺，但死左就咩都冇，不如試下做想做但冇勇氣做嘅事先再決定？

學校同返工 成日做錯嘢

好多嘢都好唔順利 一有小小唔順利就好憎自己 好想死

而家就係
點解做咩都只會做到一塌糊塗
搞到人憎我 我又憎我自己

你呢點解憎自己